（分化撚）香城online 販冰兵連死三個突發事件

開心慶祝係無問題，但應唔應該將佢列為「無可疑」案？

我覺得如果揀「有可疑」有機會狗觸發特殊任務

因為三個被清算唧販冰兵未必係販冰冰，但係知道販冰冰耐被清算

點解用開冰治療法嘅人會咁近日子中咁多件？會唔會係原材料被變質被死亡呢？

我嘅結論係知太多被換冰被清算

Mon post 請，死亡等緊你地呀